Уважаемые Вип клиенты💴
Всех поздравляю😎
✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅💰💵🍋
Хочешь зарабатывать? 😎24 часа в сутки💰 
Купи подписку всего за 5000 руб + навсегда 👌 
Реквизиты по оплате : 
Yandex 410011018014961 
QIWI кошелек : +79160749763 
После оплаты пишите сюда👉 vk.me/besplatnoooooo Мужики жду вас в 13:00 по мск Удачи нам всем 😉 Ещё?😉 Завтра продолжим ✅😉 Мужики вы тут? Победа Ливерпуль - 1
Победа по угловым Манчестер Сити Мужики скоро поставим 👌🏻 Всех поздравляю Удачи нам всем 🍀 Поддержим мужики 😉 Мужики жду вас в 13:00 по мск Удачи нам всем 🍀
Экспресс коэффициент 39.11
+ Ставка на 200к
Внимание Манчестер Сити беру победа по угловым 📍 Поддержим мужики ✅
Ставка на 236 944
+ экспресс коэффициент 35.14 Покажите активность 😍
Сколько людей ждут?😎❤️
Только быстрее 😉а то не успеем😌 Всех поздравляю ✅ Добрый день мужики 😉
Поддержим 🍀 Поддержим мужики
Интер с форой +1 Мужики сейчас поставим 😎 Поддержим мужики Еще один ординар 👌🏻 Поддержим мужики!
Ординар на ночь 💰
Победа Милан с форой 0 Ещё?😎 Всех поздравляю 😉 Мужики вы тут?🤗 Ординар 🍀
Лайк на удачу за 3 секунды ❤️ Экспресс коэффициент 43.82 😍
ВНИМАНИЕ! Манчестер Сити беру победу по угловым! Поддержим мужики 🍀 29.03.2019 22:45:00 
Футбол. Франция. Лига 1. Ренн - Лион 
Основные. Победа Лион Мужики скоро поставим😉 27.03.2019 22:00:00 
Теннис. Турнир ATP. Майами. США. Хард. 
Медведев Д. - Федерер Р. 
счет по сетам 0:2 Удачи нам всем 🍀 Мужики составил экспресс коэф 21.8🍀
Покажите активность 😍 начало через 50 минут

Волейбол Юж Корея
первая партия победа КА Джамбос😉 Ещё ?💰 Поддержим мужики 😉👌🏻 Мужики я начинаю "Марафон на миллион"💰
Покажите активность ❤️🤗 Первый экспресс коэф 57.91
Второй экспресс коэф 6.12 Поддержим мужики 🤗👌🏻 Сейчас поставим мужики Поддержим 💪🏻 Мужики сейчас поставим 👌🏻 Поддержим мужики Мужики жду вас через два часа😉 Всех поздравляю Поехали 😉 Мужики вы тут?
Сейчас ещё поставлю Поддержим мужики 🤗
Начало через 25 минут 💰 Мужики жду вас в 12-30 по мск Удачи нам всем 🍀 Составил экспресс коэф 23.45😍
Покажите ❤️активность 🐝🐝🐝 Поддержим мужики 🤗😉 Мужики готовлю большой экспресс 😉
На завтра 💰👌🏻 Поддержим мужики 💰🤗 Удачи нам всем 🤗😉 Удачи нам всем Поддержим мужики 🤗😉 Мужики вы тут? Поддержим мужики ✅💰 Поддержим мужики 😉 Мужики жду вас в 13:30 по мск Поддержим мужики 🤗👌🏻 Поддержим мужики 💰😉 Мужики завтра я продолжу👌🏻
" Марафон на миллион "💰
Сегодня отдыхаем 😎 🏆 Сетка плей-офф до самого финала! 😍😍😍забирай себе на стенку 📌📍

9/10 апреля: 1/4 финала, первые матчи
16/17 апреля: 1/4 финала, ответные матчи

30 апреля/1 мая: 1/2 финала, первые матчи
7/8 мая: 1/2 финала, ответные матчи

1 июня: Финал ("Метрополитано", Мадрид) Поддержим мужики 🤗😉 Продолжай в том же духе👊 Вася!! Слов нет)) Вася внатуре решает) Спасибо Василий!!! Всех поздравляю мужики 💰 Будьте онлайн, я после первого тайма 
Ещё поставлю Поддержим мужики 😉👌🏻
Скоро еще скину экспресс 😎 Мужики 😎я начинаю🍋 " Марафон на 1 миллион"💰
Покажите активность🐝 сколько людей ждут?😍 12.03.2019 23:00:00 
Футбол. Лига Чемпионов УЕФА. Плей-офф. 1/8 финала. Ответные матчи. Ювентус - Атлетико Мадрид 
Голы. Атлетико Мадрид забьет: да Экспресс на сегодня!👌🏻
коэффициент 9.09 🔥 Волейбол 🏐 Южная Корея 🇰🇷 
Live КА Джамбос - Раш&Кэш

Ставки по партиям. Тотал 2-ой партии (45.5) бол: 1.7 Удачи нам всем 👍 Поддержим мужики 💪🏻
экспресс коэффициент 40.51😊 Поддержим мужики 😉
Сейчас скину большой экспресс 😎 добрый день! 
через 30 минут поставим😉 Всех поздравляю ✅
Завтра ближе к обеду ⏳
я поставлю 239 780💰 Поддержим мужики 🤗
Если сыграет , поставлю лесенкой👌🏻 Поддержим мужики 🤗😉 Мужики жду вас завтра 🤗
Сегодня отдыхаем 😎 Поддержим мужики 🤗😉 Сейчас скину большой экспресс 🤗😎 Поддержим мужики 🤗✅ Жду вас 19:00 по мск Поддержим мужики 😉🤗 Мужики составил экспресс🔥 на сегодня💰😉
Покажите активность сколько вас тут?🤗😉 Поддержим мужики 🤗😉 сейчас поставим Мужики я начинаю LIVE
через 15 минут🤗💰 Поддержим мужики 🤗😉 Мужики сегодня не будем ставить, завтра Лига Чемпионов 🤗 сегодня отдыхаем 😉 Ещё?🤗😉 Поддержим мужики Поддержим мужики 😉🤗 Поддержим мужики 🤗😉 